唔好出北角 一出就輸

北角居民唔洗你地救
自己返上樓鎖好門
可以報定狗話聽到呢啲消息

如果真係有 勇武出去只會3種情況
1.勇武打黑幫 黑幫用刀你用遮
啲狗由得你地打
打贏都自已有傷亡

2. 出到去冇人 到時又比人話借機搞事
啲店都關晒紋做死城
示威者又輸

3.真係有黑幫又同示威者打 狗出黎勇狗示威者 冇我地警察你地死晒啦

4. 兩邊都拉 夠晒公平 你地冇得嘈啦

Be water 人地搵我地我地就唔見人
大陸仔來回冇一日 撚狗咁撚

記得要撚狗!!!
冷處理

咪好似722元朗屯門咁囉，吹晒風咁多地使乜理